講下今季最想邊隊英超球隊降班

唔好講咩曼聯曼城呢d冇可能既
講下有機會而且你想佢降班既！
首先我就想 成篤💩 屈狗同埋哈狗降班
理由無他 純粹好撚憎呢幾隊 （其實係因為呢3隊對上我愛隊曼連就特別上力）
暫時第九既愛華頓同尾一既史雲斯只係差8分 所以咩都有可能發生

般尼 李城 愛華頓

曼聯

why牙 不過呢幾隊都叫幾穩陣啵

屌你老母

愛狗金錢足球都踢到柒下柒下咁, 影衰晒

假膠引戰

曼聯 曼城 利物浦

我地曼聯贊助愛記 唔算金錢足球

西布朗應該走唔甩

stoke
west brom
加多下半版是但一隊

居然冇比人炒就緊既阿狗

史雲斯

利 兩隊降班隊都輸

WBA
West Brom
West Bromwich Albion

西布朗降又應驗左黎香港踢波必降一隊落英冠既魔咒

車路士

紐卡素

我都好想哈狗降 其他是但

西布朗 史篤城呢兩隊垃圾死落去英冠啦 史雲斯就比美國佬搞死抵降

No

快撚D降

U